全城狂賀！老衲獲派第一志願小學

吃番支煙仔慶祝下先

納dee呢排咁低汁

熱到傻撚左

納dee都快d一齊去參加隔離po嗰個全民屌太陽活動啦

都話左唔好煲衲架啦 好痛呀

特殊小學?

樓主老母比人輪緊

吾 好爽阿

匡智

翁靜晶
16 小時

唉！這是香港拍到的嗎？有失出家人的莊嚴。
抽煙雖然未必犯戒，但吸瘀的腔調和處境，卻失行儀。再説抽煙如是上㽼者，戒律不鼓勵。

隊友Joe Lee 的分享：

「首先現正佛教已經很少人説大乘和小乘，只區分南傳北傳和藏傳，泰國南傳佛教（原始佛教）227條戒律，根據佛陀當時定的戒律，上座部定了佛陀沒有說的不加不減，所以泰國僧侶可以抽煙，但寺廟也規定僧侶不能當街抽煙，只可在寺廟內或不在公眾地方抽，也規定飲食時只可坐下來飲食，雖然不犯戒但也影響僧侶形象，僧侶在儀表上也有很多戒律，作為僧侶也應該注意本身的行為。」

天氣愈寒冷

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？

頭先有冇人煲衲？
[url]

衲DEE要冬天先強大